絕對唔可以比香港警察及家屬獲得居英權

就算英國最後比居英權我哋，都絕對唔可以比香港警察獲得。呢班咁嘅垃圾絕對唔可以移到去英國。

推比議員、國際都好。

大灣區送埋樓俾佢哋一家大細齊齊整整

Yes

Agree

所以一定要有個名單囉。

咁要跟邊個list？

紀律部隊要審查？

popo冇資格有

佢地有警察宿舍 豪宅咁正

大灣區歡迎維穩工具（各工種，各職級）

聽講英國一路都整緊個新嘅移民制度去行計分，可能佢對bno嘅特別只係加分。anyway就算係，如果佢有一啲blacklisted嘅職業係會扣分嘅話，都希望可以filter走啲狗

要英國佬查邊個係狗絕對唔難，問題係佢做唔做姐

真係希望可以做得到

97 回歸前督察級以上既都係有居英權

真，甚至公務員都應該要查

3萬狗list要大家一齊整

屌 咁撚易就有

97前督察級以上嘅華人都唔係多，加上佢哋嗰時仲係英女皇嘅人，怕佢哋比共產黨清算

推， 狗狗親屬 永享中國人榮耀

要佢地世世代代係支那人

如果比呢班人入到英國，絕對係一個大危機

事實上有啲97 前入職嘅狗已經有BC
除非英國真是立法禁止入境, 佢哋基本上可以去英國住

反人類+叛國罪

push

仲有班藍絲 要佢地永遠擁抱大灣區

俾佢地去 副時大家無gear 睇下邊個驚邊個

睇埋Facebook YouTube 平時睇開咩片
再評分

希望英國唔好又跪

應該所有公務員都唔應該俾 全部都係破壞香港法治嘅幫兇嚟

推撚到班仆街無得入境

督察級以下申請都可以有

一定有大粒送條list出去換自己走㗎啦

Push

果陣督察級邊有而家咁易做到，仲有果陣係香港皇家警察唔係而家d黑警

要宣傳到popo係恐怖分子，接收恐怖分子移民自己諗

收皮啦，廢柴

請你就兇狠，人地都唔係廿四小時著gear ga

正垃圾

直頭全部及其家屬ban

咁講鄧炳強宜家都有居英權?

唔可以比佢地有

咪又係黑警
咪吹奏所謂「香港皇家警察」啦，鄧炳強以前夠係皇家警察

藍衫都大把人有，佢哋同啲家屬都係揸BC㗎

到時班黑警有咗, 去埋英國, 等被人捉咩?

回佢老母歸
主權被移交/淪陷

班毅進仔英文都唔識多隻 過去乞食咩

通知simon cheung，唔好淨係寫連登

中共有曬佢地名，

都未必走到。

間碟例外

一定要申報職業

是但啦，去到英國咪又係逼住要用華為

推

英國佬....

大把人寧願同黑警一齊有居英好過一齊冇
況且仲信英國佬會俾bc?咪玩喇

派咗先篤佢地灰
俾英國佬大條道理告叛國/反人類罪行

主要係高級個班，低班個班自己都唔敢去啦，錢又唔多，去到英文又唔識講，除左sir佢地應該冇其他字係識

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咪係 見到都想嘔 明明80年代成隊野已經爛到入心

幾時公佈左話比比左先再諗啦

係 好似manchester好多

憑咩
無證據證明個別警察行為，全部蒙面無number
bno根本無居留權...

好多本身有BC

其實有d一早已經有左
即係老果班

利申: 有朋友就係父母97前當差, 所以有BC

係周圍都有

啲藍屍都係

想喊

公務員已經可以block曬佢地

我又唔係咁諗喎，比佢地去左英國先可以放心搞鳩佢地，而唔洗面對香港或者中國既「法治」

屠輝

點解唔比左等佢地到步再以反人道罪拉晒同沒收佢地既財產

根本無好過，只係之壓得住

on9未一撚樣 好仔唔當差呀

咁中資公司返工洗唔洗查
藍店返工洗唔洗查

要包埋公務員

好有可能
你睇下比卡超以前都有就知咩事
禿鷹、肥仔聰隨時都有/有過

寧願唔平權 台灣唔幫
都要popo全家永世留係大灣區

所有身份證唔係AZ 字既都應該要審查

有可能係臥底

根本就唔應該要平權
好似台灣咁先正路
取消正常移民渠道
變成要嚴格審查既難民申請

台灣都係

仲有台灣,好撚多藍屍想去去台灣

放心 , 無論 英國 美國 台灣 既人道救援
佢地最擔心 最防範既係

被收留既人既背景係非常重要
佢地都驚支那人會入到佢地國家
所以背景審查係一定非常嚴格

背景審查就當然要查埋家宅職業架啦

我寧願班狗有居英權
到時無晒武力來源睇下班狗係英國仲敢唔敢出街

驚就唔好出街

所以咪有人 propose

英美台既人道救援
必須 80 - 00 後先行

因為 50 ~ 70 後嗰班
要走既話 一定有財力走
嗰啲係「移民」 唔係人道救援

bno平權有冇諗過23歲以下嗰一代
拉嘅拉坐嘅坐，打生打死之後仲要留喺香港呢個鬼地方
收成期藍絲撐完警一聲唔該就去英國度愛國

班狗識系講英文 過海關都err緊啦

呢個一定要推

80後最細都30歲有一定經濟能力搞移民
重點應幫30歲以下嘅90後00後

佢地都有先好

一定要

報職業
曱甴唔好諗住寫公務員/紀律部隊可以甩難
一定要詳細寫職位tittle

咪傻啦
你睇港共打壓對象 係包括埋 80 後架
同埋 點解要打壓係 80 後 ?
因為佢地係97 淪陷前 正正就係受港英教育最後一代既人

應該政府爪牙都禁撚曬佢就岩

如果平左權
咁英國法律就可以用係BNO

可以判叛國罪

推一推先

全家都一定要申報職業咪得囉
正常番工有簽約有糧單證明到自己職業

唔好吹奏 都係黑

agree

儍豬。

緊係俾佢地去 係英國玩紅燒狗肉

呢個真係要推！
第時光復到一定要踢啲藍絲狗番大陸！

去英國會點?睇下大波華啦

退休狗成家都有BC
正宗藍絲

up

我過年返美帝。一定會探下D退休狗 狗親屬

大把狗同狗仔女經居英權計畫拎左居英權

大家一定keep住老豆搵仔D料。係英國探佢地

一定要證明自己無入過黑警隊先可以申請

Milton Keynes

Rubbish Dover

收集藍絲資料send去 英國mi6 外交部

人地梗係會vetting啦
英國咁奸/醒 一定會防

推！

幫推

721831

自己諗下點解香港啲警匪片咁好睇
因為全部都係真人真事改編
警黑合作

大家一齊無得攞咪好囉

完全合理認同 推

其實面試個陣問你拎資產證明同工作證明已經知

仲有超豪華俱樂部
凌駕法律
直頭係特權階級
生生世世留大灣差唔多

邊個去日落帝國吖

好老實講白衫仲要做咗好多年嗰班我已經唔期望會搞到佢哋
最少藍衫全部都要死

講真我想佢地有...等佢地去到英國反人類罪行比人拉9哂

好撚多退休狗一家大細97時拎咗居英權嘅都要報廢

鄧炳強同陶輝都係香港皇家警察出身啦

pushhhhhhhhhhhh

之前 anonymous 咪出咗

agger

有全數3萬及其家屬？ 真假

補充多句 係督察級或以上 冇記錯係可以申請 之後要計分 唔係必批
另外政治部就分開嘅 全部人都有英國公民權

黎緊要去luke個twitter到講下了

以我所知，已經有唔少白色狗轉移資產去澳洲買樓

推 台灣都係

721831101111

咁愛國學咩年去英國？

三萬隻好團結
三萬隻齊齊整整
三萬隻通通留低

從來都冇對日落國抱希望
希望第時起到班冚家剷底出黎既話
英美加手足會幫手公開佢地罪行

俾佢地過啦梗係，去到英國佢地仲係警察？
一齊過去可以慢慢玩

冇家屬
但全數應該齊

話左實比你地啦咩？ 日落國既野咁都好信

pish

要佢地成班垃圾躝返地獄支那

到時變城管俱樂部

好簡單，成功舉報一隻狗，即派pr

佢哋藏毒都無罪釋放

紀律部隊全部都無得移民

港共政府全力支持警甴兒女販毒，留香港好啦，唔係去到英國無得販毒

不嬲都有

呀振美唔知宜家點呢

攬炒 全部都唔好要
又話光復香港
一攬炒就笠水 個個都話走

應該係要所有人都要申報審查一次

BC otherwise by descent咪可以傳一代囉

送個山墳俾佢一家人齊齊整整就差唔多

直接封鎖

逐單申請同移民官解釋

真係大把人有，佢地仔女都係果面讀書，等退休過去英國食糧。

別讓黑警跑了
三萬手足 最緊要齊齊整整

仲有紀律部隊
入境個班藍到

立國後成立香港莫薩德

正常bno都冇份 佢地都冇機會有

Agree. 其實藍絲都唔可以比囉。

講得好, 我情願我冇得平權都唔想俾班黑警獲得居英權

到時真係三萬thx
英國審返自己英國人，你中國咪撚干預別國內政添呀

佢哋1990年已經拎曬

殺人放火金腰帶